有無人會開tradestation

都係免佣

小弟開咗

真 又唔洗入25000usd

入錢攞錢點計

同問

tradestation NRA可開？？

有無月費？